卡士蘭係大陸畀人捅!!

今晚11點你會做d咩呀？

喺醫院急救緊